最多試過一星期打幾多次邊爐

利申 今晚係今個星期第四次
食到想嘔

以為打丁

仲以為又回帶

一星期四次
飽死未

我每個禮拜都打2次邊爐

6

每一日都打 打7日

唔換水同一煲湯底

4-5次
夜晚打完第朝諗唔到煮咩又開番個爐打
Loop左幾日

精華

七次 屋企人開打邊爐

早餐打 lunch打 晚餐打
21次

我無咁環保